{
  "angka": {
    "learnCategories": {
      "learnCourse": [
        {
          "learns": [
            {
              "answer": "0",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/cwMkQo.gif",
              "name": "Belajar Angka 0"
            },
            {
              "answer": "1",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/KyAufF.gif",
              "name": "Belajar Angka 1"
            },
            {
              "answer": "2",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/qtesC6.gif",
              "name": "Belajar Angka 2"
            },
            {
              "answer": "3",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/KKEUBV.gif",
              "name": "Belajar Angka 3"
            },
            {
              "answer": "4",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/qvAioX.gif",
              "name": "Belajar Angka 4"
            },
            {
              "answer": "5",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/_K_AIY.gif",
              "name": "Belajar Angka 5"
            },
            {
              "answer": "6",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/5KZCnR.gif",
              "name": "Belajar Angka 6"
            },
            {
              "answer": "7",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/FlbeZl.gif",
              "name": "Belajar Angka 7"
            },
            {
              "answer": "8",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/TnILa8.gif",
              "name": "Belajar Angka 8"
            },
            {
              "answer": "9",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/taJzbW.gif",
              "name": "Belajar Angka 9"
            }
          ],
          "name": "Belajar Angka Dasar"
        }
      ],
      "name": "Belajar Angka"
    },
    "name": "ANGKA",
    "trainCategories": {
      "name": "Latihan Angka",
      "trainCourse": [
        {
          "name": "Latihan Angka Dasar",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "0",
                  "name": "latihan angka 0",
                  "question": "0"
                },
                {
                  "answer": "1",
                  "name": "latihan angka 1",
                  "question": "1"
                },
                {
                  "answer": "2",
                  "name": "latihan angka 2",
                  "question": "2"
                },
                {
                  "answer": "3",
                  "name": "latihan angka 3",
                  "question": "3"
                },
                {
                  "answer": "4",
                  "name": "latihan angka 4",
                  "question": "4"
                },
                {
                  "answer": "5",
                  "name": "latihan angka 5",
                  "question": "5"
                },
                {
                  "answer": "6",
                  "name": "latihan angka 6",
                  "question": "6"
                },
                {
                  "answer": "7",
                  "name": "latihan angka 7",
                  "question": "7"
                },
                {
                  "answer": "8",
                  "name": "latihan angka 8",
                  "question": "8"
                },
                {
                  "answer": "9",
                  "name": "latihan angka 9",
                  "question": "9"
                }
              ]
            },
            {
              "name": "Latihan 2",
              "trains": [
                {
                  "answer": "10",
                  "name": "latihan angka 10",
                  "question": "10"
                },
                {
                  "answer": "11",
                  "name": "latihan angka 11",
                  "question": "11"
                },
                {
                  "answer": "12",
                  "name": "latihan angka 12",
                  "question": "12"
                },
                {
                  "answer": "13",
                  "name": "latihan angka 13",
                  "question": "13"
                },
                {
                  "answer": "14",
                  "name": "latihan angka 14",
                  "question": "14"
                },
                {
                  "answer": "15",
                  "name": "latihan angka 15",
                  "question": "15"
                },
                {
                  "answer": "16",
                  "name": "latihan angka 16",
                  "question": "16"
                },
                {
                  "answer": "17",
                  "name": "latihan angka 17",
                  "question": "17"
                },
                {
                  "answer": "18",
                  "name": "latihan angka 18",
                  "question": "18"
                },
                {
                  "answer": "19",
                  "name": "latihan angka 19",
                  "question": "19"
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": "Latihan Angka Lanjut",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "10",
                  "name": "latihan angka 10",
                  "question": "10"
                },
                {
                  "answer": "20",
                  "name": "latihan angka 20",
                  "question": "20"
                },
                {
                  "answer": "30",
                  "name": "latihan angka 30",
                  "question": "30"
                },
                {
                  "answer": "40",
                  "name": "latihan angka 40",
                  "question": "40"
                },
                {
                  "answer": "50",
                  "name": "latihan angka 50",
                  "question": "50"
                },
                {
                  "answer": "60",
                  "name": "latihan angka 60",
                  "question": "60"
                },
                {
                  "answer": "70",
                  "name": "latihan angka 70",
                  "question": "70"
                },
                {
                  "answer": "80",
                  "name": "latihan angka 80",
                  "question": "80"
                },
                {
                  "answer": "90",
                  "name": "latihan angka 90",
                  "question": "90"
                }
              ]
            },
            {
              "name": "Latihan 2",
              "trains": [
                {
                  "answer": "100",
                  "name": "latihan angka 100",
                  "question": "100"
                },
                {
                  "answer": "200",
                  "name": "latihan angka 200",
                  "question": "200"
                },
                {
                  "answer": "300",
                  "name": "latihan angka 300",
                  "question": "300"
                },
                {
                  "answer": "400",
                  "name": "latihan angka 400",
                  "question": "400"
                },
                {
                  "answer": "500",
                  "name": "latihan angka 500",
                  "question": "500"
                },
                {
                  "answer": "600",
                  "name": "latihan angka 600",
                  "question": "600"
                },
                {
                  "answer": "700",
                  "name": "latihan angka 700",
                  "question": "700"
                },
                {
                  "answer": "800",
                  "name": "latihan angka 800",
                  "question": "800"
                },
                {
                  "answer": "900",
                  "name": "latihan angka 900",
                  "question": "900"
                }
              ]
            }
          ]
        }
      ]
    }
  },
  "hitung": {
    "learnCategories": {
      "learnCourse": [
        {
          "learns": [
            {
              "answer": "2",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/qtesC6.gif",
              "name": "belajar 1+1"
            },
            {
              "answer": "3",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/KKEUBV.gif",
              "name": "belajar 1+2"
            },
            {
              "answer": "4",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/qvAioX.gif",
              "name": "belajar 2+2"
            }
          ],
          "name": "Belajar Penjumlahan Dasar"
        },
        {
          "learns": [
            {
              "answer": "2",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/qtesC6.gif",
              "name": "belajar 4-2"
            },
            {
              "answer": "3",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/KKEUBV.gif",
              "name": "belajar 5-2"
            },
            {
              "answer": "4",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/qvAioX.gif",
              "name": "belajar 10-6"
            }
          ],
          "name": "Belajar Pengurangan Dasar"
        }
      ],
      "name": "Belajar Hitung"
    },
    "name": "HITUNG",
    "trainCategories": {
      "name": "Latihan Hitung",
      "trainCourse": [
        {
          "name": "Latihan Penjumlahan Dasar",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "2",
                  "name": "latihan 1+1",
                  "question": "1+1"
                },
                {
                  "answer": "3",
                  "name": "latihan 2+1",
                  "question": "2+1"
                },
                {
                  "answer": "4",
                  "name": "latihan 2+2",
                  "question": "2+2"
                },
                {
                  "answer": "6",
                  "name": "latihan 3+3",
                  "question": "3+3"
                },
                {
                  "answer": "8",
                  "name": "latihan 3+5",
                  "question": "3+5"
                },
                {
                  "answer": "9",
                  "name": "latihan 8+1",
                  "question": "8+1"
                },
                {
                  "answer": "10",
                  "name": "latihan 6+4",
                  "question": "6+4"
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": "Latihan Pengurangan Dasar",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "2",
                  "name": "latihan 5-3",
                  "question": "5-3"
                },
                {
                  "answer": "3",
                  "name": "latihan 6-3",
                  "question": "6-3"
                },
                {
                  "answer": "4",
                  "name": "latihan 10-6",
                  "question": "10-6"
                },
                {
                  "answer": "6",
                  "name": "latihan 8-2",
                  "question": "8-2"
                },
                {
                  "answer": "8",
                  "name": "latihan 9-1",
                  "question": "9-1"
                },
                {
                  "answer": "9",
                  "name": "latihan 10-1",
                  "question": "10-1"
                },
                {
                  "answer": "10",
                  "name": "latihan 10-0",
                  "question": "10-0"
                }
              ]
            }
          ]
        }
      ]
    }
  },
  "huruf": {
    "learnCategories": {
      "learnCourse": [
        {
          "learns": [
            {
              "answer": "A",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/mDO6C4.gif",
              "name": "Belajar Huruf A"
            },
            {
              "answer": "B",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/wFpIjL.gif",
              "name": "Belajar Huruf B"
            },
            {
              "answer": "C",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/jbWU5c.gif",
              "name": "Belajar Huruf C"
            },
            {
              "answer": "D",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/NkDVgE.gif",
              "name": "Belajar Huruf D"
            },
            {
              "answer": "E",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/-YL5Qw.gif",
              "name": "Belajar Huruf E"
            },
            {
              "answer": "F",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/yW0_Cc.gif",
              "name": "Belajar Huruf F"
            },
            {
              "answer": "G",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/audR-q.gif",
              "name": "Belajar Huruf G"
            },
            {
              "answer": "H",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/6x4hvN.gif",
              "name": "Belajar Huruf H"
            },
            {
              "answer": "I",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/PCZ0Wm.gif",
              "name": "Belajar Huruf I"
            },
            {
              "answer": "J",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/FPommW.gif",
              "name": "Belajar Huruf J"
            },
            {
              "answer": "K",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/HLKM3Y.gif",
              "name": "Belajar Huruf K"
            },
            {
              "answer": "L",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/WTb06j.gif",
              "name": "Belajar Huruf L"
            },
            {
              "answer": "M",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/o81JLN.gif",
              "name": "Belajar Huruf M"
            },
            {
              "answer": "N",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/SVOWe6.gif",
              "name": "Belajar Huruf N"
            },
            {
              "answer": "O",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/L3UmCC.gif",
              "name": "Belajar Huruf O"
            },
            {
              "answer": "P",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/SMswht.gif",
              "name": "Belajar Huruf P"
            },
            {
              "answer": "Q",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/sR_V2n.gif",
              "name": "Belajar Huruf Q"
            },
            {
              "answer": "R",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/Ylojjb.gif",
              "name": "Belajar Huruf R"
            },
            {
              "answer": "S",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/IQULBS.gif",
              "name": "Belajar Huruf S"
            },
            {
              "answer": "T",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/XDOuSx.gif",
              "name": "Belajar Huruf T"
            },
            {
              "answer": "U",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/ywoc9I.gif",
              "name": "Belajar Huruf U"
            },
            {
              "answer": "V",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/An0JS3.gif",
              "name": "Belajar Huruf V"
            },
            {
              "answer": "W",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/vfTjNK.gif",
              "name": "Belajar Huruf W"
            },
            {
              "answer": "X",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/huruf/K-eTOA.gif",
              "name": "Belajar Huruf X"
            },
            {
              "answer": "Y",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/eRVTTQ.gif",
              "name": "Belajar Huruf Y"
            },
            {
              "answer": "Z",
              "gifLink": "https://github.com/wdprsto/Calistung-assets/raw/main/media/XrbiDG.gif",
              "name": "Belajar Huruf Z"
            }
          ],
          "name": "Belajar Alfabet"
        }
      ],
      "name": "Belajar Huruf"
    },
    "name": "HURUF",
    "trainCategories": {
      "name": "Latihan Huruf",
      "trainCourse": [
        {
          "name": "Latihan Alfabet",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "A",
                  "name": "latihan huruf A",
                  "question": "A"
                },
                {
                  "answer": "B",
                  "name": "latihan huruf B",
                  "question": "B"
                },
                {
                  "answer": "C",
                  "name": "latihan huruf C",
                  "question": "C"
                },
                {
                  "answer": "D",
                  "name": "latihan huruf D",
                  "question": "D"
                },
                {
                  "answer": "E",
                  "name": "latihan huruf E",
                  "question": "E"
                },
                {
                  "answer": "F",
                  "name": "latihan huruf F",
                  "question": "F"
                },
                {
                  "answer": "G",
                  "name": "latihan huruf G",
                  "question": "G"
                },
                {
                  "answer": "H",
                  "name": "latihan huruf H",
                  "question": "H"
                },
                {
                  "answer": "I",
                  "name": "latihan huruf I",
                  "question": "I"
                },
                {
                  "answer": "J",
                  "name": "latihan huruf J",
                  "question": "J"
                },
                {
                  "answer": "K",
                  "name": "latihan huruf K",
                  "question": "K"
                },
                {
                  "answer": "L",
                  "name": "latihan huruf L",
                  "question": "L"
                },
                {
                  "answer": "M",
                  "name": "latihan huruf M",
                  "question": "M"
                }
              ]
            },
            {
              "name": "Latihan 2",
              "trains": [
                {
                  "answer": "N",
                  "name": "latihan huruf N",
                  "question": "N"
                },
                {
                  "answer": "O",
                  "name": "latihan huruf O",
                  "question": "O"
                },
                {
                  "answer": "P",
                  "name": "latihan huruf P",
                  "question": "P"
                },
                {
                  "answer": "Q",
                  "name": "latihan huruf Q",
                  "question": "Q"
                },
                {
                  "answer": "R",
                  "name": "latihan huruf R",
                  "question": "R"
                },
                {
                  "answer": "S",
                  "name": "latihan huruf S",
                  "question": "S"
                },
                {
                  "answer": "T",
                  "name": "latihan huruf T",
                  "question": "T"
                },
                {
                  "answer": "U",
                  "name": "latihan huruf U",
                  "question": "U"
                },
                {
                  "answer": "V",
                  "name": "latihan huruf V",
                  "question": "V"
                },
                {
                  "answer": "W",
                  "name": "latihan huruf W",
                  "question": "W"
                },
                {
                  "answer": "X",
                  "name": "latihan huruf X",
                  "question": "X"
                },
                {
                  "answer": "Y",
                  "name": "latihan huruf Y",
                  "question": "Y"
                },
                {
                  "answer": "Z",
                  "name": "latihan huruf Z",
                  "question": "Z"
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": "Latihan Nama Anggota Keluarga",
          "trainQuestion": [
            {
              "name": "Latihan 1",
              "trains": [
                {
                  "answer": "KAKEK",
                  "name": "latihan menulis kata KAKEK",
                  "question": "KAKEK"
                },
                {
                  "answer": "NENEK",
                  "name": "latihan menulis kata NENEK",
                  "question": "NENEK"
                },
                {
                  "answer": "PAMAN",
                  "name": "latihan menulis kata PAMAN",
                  "question": "PAMAN"
                },
                {
                  "answer": "BIBI",
                  "name": "latihan menulis kata BIBI",
                  "question": "BIBI"
                },
                {
                  "answer": "IBU",
                  "name": "latihan menulis kata IBU",
                  "question": "IBU"
                },
                {
                  "answer": "AYAH",
                  "name": "latihan menulis kata AYAH",
                  "question": "AYAH"
                },
                {
                  "answer": "ADIK",
                  "name": "latihan menulis kata ADIK",
                  "question": "ADIK"
                },
                {
                  "answer": "OM",
                  "name": "latihan menulis kata OM",
                  "question": "OM"
                },
                {
                  "answer": "TANTE",
                  "name": "latihan menulis kata TANTE",
                  "question": "TANTE"
                }
              ]
            },
            {
              "name": "Latihan 2",
              "trains": [
                {
                  "answer": "KAKAK",
                  "name": "latihan menulis kata KAKAK",
                  "question": "KAKAK"
                },
                {
                  "answer": "NENEK",
                  "name": "latihan menulis kata NENEK",
                  "question": "NENEK"
                },
                {
                  "answer": "ABANG",
                  "name": "latihan menulis kata ABANG",
                  "question": "ABANG"
                },
                {
                  "answer": "MBAK",
                  "name": "latihan menulis kata MBAK",
                  "question": "MBAK"
                },
                {
                  "answer": "DATUK",
                  "name": "latihan menulis kata DATUK",
                  "question": "DATUK"
                },
                {
                  "answer": "UWAK",
                  "name": "latihan menulis kata UWAK",
                  "question": "UWAK"
                },
                {
                  "answer": "DANG",
                  "name": "latihan menulis kata DANG",
                  "question": "DANG"
                },
                {
                  "answer": "ADING",
                  "name": "latihan menulis kata ADING",
                  "question": "ADING"
                },
                {
                  "answer": "UNCU",
                  "name": "latihan menulis kata UNCU",
                  "question": "UNCU"
                }
              ]
            }
          ]
        }
      ]
    }
  }
}